時事經濟KOL沈旭暉分析：Trump敢制裁香港而不敢制裁澳門，原因是澳門美資賭場真係美國主要春袋

制裁黎把撚咩 澳門一早有廿三條

但係最近真係好多風吹緊話美國政府真係驚左澳門

突然吹依d風

澳門神早當自己係支那一部份,個個有萄藉,要走自然會走,制裁把撚

因為根本唔需要制裁
你話使唔使制裁深圳上海?
而且冇澳門政策法的

澳門人咁支持政府，點解要制裁？

的確係太多外資賭場
但唔理佢身都會陸沉

關澳門咩事

澳門人毫無自由意志，理佢把撚

制裁香港係因為國安法
制裁澳門係因為？？？

我都唔知關澳門咩事
但係最近越來越多KOL不論黃定藍都吹緊風話美國政府真係驚左澳門

澳門又然

(雅虎財經分析)美國敢制裁香港，但為何不敢制裁澳門？澳門人會成為整個亞洲亂局中唯一贏家？

澳門一早有廿三條，但繼續有選舉又冇警暴又冇亂拉鳩人，啲市民又係順民，仲有就係澳門有咩撚野制裁呀，啲友都搵黎講冇啦啦拉落水

不過佢啲野有時都要自己分析，好似有一集話外交人員唔 like 侵外交策略，心諗有邊個唔鐘意鳩鳩下就過左去，邊個想破局

澳門人有要美國幫？

如果玄學大師XXX無被ban的話佢一定又會入黎打飛機

澳門人不知幾撚ENJOY 中共

一直無放在眼內無啦啦吹呢d 風

澳門賭牌問題，共和黨最大金主經營永利

太多人覺得美國係正義使者，路見不平就出手
出手制裁除左諗有咩壞處，係要諗有乜利益

遲d續賭牌你估你美資續到
維尼賭都唔比你賭

仲要睇民情
所以香港人其實係要出盡力爭取美國人幫我地
咁d議員，總統都要睇住個勢被迫做野

澳門呢啲豆膶二線城市，人哋鬼得閒理咩

咁倒返轉講支那都可以唔續賭牌黎制裁美國 仲可以直擊共和黨
但點解又唔咁做

中國導彈要瞄準澳門了

因為賭牌時間未到囉 2022年賭牌就完
中國已經plan緊做你依樣野 本身賭牌就係拿來拉朋友 宜家拉共和黨都無咩用 不如拉下民主黨 或者 TRUMP共和黨敵人

你有無諗個上年場抗爭點解吹得起,就係因為賭王癱左,無人夠level控到個場,跟手佢一死d制裁就陸續有嚟,你明啦

2022你唔批美資賭牌未揾籍口制裁你囉

根本無人在意澳門

條片既原意根本唔係咁講

萄幣同港幣掛勾
已經係鐵索連舟
搞掂港幣等於搞掂澳門

澳門政府派錢，人人年年有錢收，乖過小白兔

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

我發覺好多連登仔經過左一年

其實都唔明香港角式甚至外交係咩 成日都話制裁制裁 就以為美國同中國就會反曬面 永世唔溝通

如果美國真係要覺得特別行政區一早唔存在 美國大可以唔認香港+澳門 點解單純唔認香港 而無去理過澳門?

甚至點解全美國都要簽證 點解美屬塞班島反而中國人唔洗簽證? 點解塞班島賭埸係澳門中國人話事?

因為依個世界無論幾時都要白手套囉..............
你無左香港 你美國都要吸中國人錢 都要去拿情務 甚至私底下同中國去傾生意 或者 傾利申 依D全部都要白手套 香港無左 咪要澳門 塞班島 台北........

冇人制裁賀一誠

班澳門人咁奶共
西方國家邊有切入點去介入
香港人就唔同，會反抗
西方國家就有借口去幫手
既然澳門人自己都唔爭取
美國咪唔出聲繼續悶聲發大財囉

無啦啦開澳門線，加速新方向

沈旭暉又講廢話了

明明沈旭暉係條片都已經講到咁撚清楚
話澳門取代唔到香港功能
就變成澳門係美國春袋

主要係冇正當性姐
新疆有咩利益

起完樓主底之後即block

阿所謂國際專家又做乜鳩

可能我睇得澳門新聞少，立咁廿三條之後澳門好似冇咩反人類反人權嘅嘢出現（相比主權移交之前）
澳豬係港豬進化版，有錢搵有錢派，生活過得去就純過綿羊

澳門忙緊做金融中心

得你一個吹咋喎

成功進攻功能組別未？
可唔可以唔好再分享呢個傻鳩嘅嘢

唔驚香港驚澳門

連登仔最信呢啲垃圾KOL

澳門有幾大market cap?

咪係
成班聽到沈生咁分析好似好唔開心咁

香港有中英聯合聲明50年不變...
澳門好似冇類似野

個個有葡藉?ONL9

有咩原因制裁澳門？

澳門把握撚咩

呀輝 国家有任務交給你了

個post做乜咁多負皮嘅？
係沈生個人有問題？ 定佢今次條片有問題？

盡共快出招制裁澳門

笑撚死

你老母個閪就吹緊風 我就第一次聽

因為冇人真係好撚鍾意澳門 收錢走人唔好咩

On9

啱啊，澳門人共化到豬咁圈養
仲點幫佢哋，出師無名啦

澳門個廿三條寫得好鬆
同埋人地係有白紙草案過

當年泛民都無話唔俾立 係要求白紙草案

所以。。。都係特首唔同

最近越來越多KOL不論黃定藍=樓豬一個

a city near Hong Kong

標題黨

因為飛夢

有冇人真係有聽條片

台北 塞班 既主權唔係中共

香港人就有出黎示威
澳門人出黎睇微辣叫雞賭錢姐
點會理 會唔會理上海深圳 人地屌番美國佬轉頭呀

Btw澳門手足 辛苦了

香港都未制裁到
制裁沃門做咩春？

澳門訓係到都贏

澳門：大家咁話

事實澳門係真係冇人理，洗錢專用

聯署支持封殺微信同TikTok

0
0
1

所以話美國驚澳門根本係唔合理
你估美國佬唔知制裁香港整死聯繫匯率跟住澳幣都爆煲？
咁多年黎澳幣死跟住港幣先有穩定經濟收入
又唔係金融中心澳門憑乜去自己支撐匯價
澳門真係咁易取代香港咩
美國搞得香港就預左放棄埋澳門架啦

澳門禁visa/master 喎

其實連埋上集匯業銀行解禁一齊睇

兩睇，澳門靠香港匯率係必然，所以連消帶打就得
冇必要特登直接搞埋澳門
再者，美國賭場喺澳門收益好大，侵個金主搵食地方
如非必要，有得吸水繼續吸

屌成堆都無睇過條片
講2022續賭牌 金沙老世，共和黨金主賭場既業務中國佔6成

就我所知，澳門啲賭場的確係美資。

我就唔了解澳門賭場啲嘢，利申唔識，但嘗試發表個人意見。

風向係咁吹，澳門賭場係美國春袋，咁點解支那唔直接攪春袋？香港係支那春袋，美國就係咁制裁。

我覺得理由得一個，因為澳門賭場係支那唯一合法賭博嘅地方，亦都係資金來源之一，如果支那搞賭場，美國都同你玩，因為呢樣野就一拍兩散，大家都無錢搵。而且制裁澳門對打支那有冇利弊？如果無利而且弊多，點解要搞？再者，搞澳門對香港有咩好處？現實啲講，澳門關香港人咩事？

大家再望望香港，你贏咗未？未嘅，點解要討論澳門制唔制裁呢？

今日就係831，有咩係值得注意？

以上係我個人睇法，自己思考下。

當年正朵 : 大灣暉

擺明就係突擊智商測驗啦

有澳門政策法喎Ching
條片有講
事實就係共和黨金主好多業務喺澳門 而又就黎續賭牌 放生澳門一啲都唔奇

你睇下咁多年，因為新疆而制裁左幾多人囉

因為無腦
用呢個LOGIC，美國都唔敢制裁香港
美資擁有既在況資產咪仲多

下 你有無睇條片 好make sense喎
2022就續賭牌 共和黨金主金沙老細好多業務喺務
侵有壓力一啲都唔奇

屌，成班回覆嘅人都好似冇睇條片，睇個標題就出嚟鳩嗡

Exactly 成堆無睇過喺度9up

深圳先係春袋

澳門算吧，個邊做大庄家，夠疆支那未充公美資報復la ,又唔敢，根本個度個個洗d污糟錢！
美國制裁澳門有咩撚價值！

姐係又想人制裁，跟住D外資部份流去馬交同坡仔你又唔鍾意
咁想點?

澳門政府對賭收要徵收差唔多40%稅
仲未計其他稅收，中共係澳門都有極大利益
個人認為雙方係咁大利益下中美都唔想搞澳門
話美國驚中國封殺美資有d偏埋一邊黎睇
中國真係封殺美資賭場都會面對好多問題
例如賭收減少，大量人失業，缺少美式管理
多人失業人民就會懷疑政府管治
仲有唔好睇少西方管理
睇下海洋公園就知如果比中國人接手好牌都可以變爛牌

水泥隊嚟架
玩緊抹黑

玩緊抹黑又講咁白咩

冇澳門政策法
條law都冇過到

制裁澳門根本無作用

侵其中一個大金主係澳門賭場老細。中共會唔會用澳門賭牌呢樣野，透過金主向侵施壓，影響大選選情，間接要侵唔好再理香港事務...呢個係一個問題

因為一早已經好多唔係澳門出世的澳門人
澳門人口少易控制/滲透
好多高官、校長、法官都搵大陸人做
紅媒洗腦, 又多監控
可以點？
之前幾個人默站、或者貼幾張memo紙都拉咗

新疆又反唔反抗到？

制裁澳門同制裁上海有乜分別
第一日入去做生意已經預咗一国一制啦，制裁黎托咩

只係共和黨主要春袋

拉

依位師兄就有d見識啦
無永遠既朋友，無永遠既敵人，只有永遠既利益

美國夠無制裁我
一定係驚左我

幾搞笑

澳門係兩方駛黑錢嘅地方 講到底 政府都係商家佬組成嘅 做生意嘅嘢大家明啦 枱面枱面數要分得清清楚楚嘅

連特區護照都冇咗塞班啦
你套理論有少少過時

澳門係共同利益又有金主
香港只係中共白手套

關咩事，澳門前身係葡萄牙管，人地都冇出過聲。

人口又得60萬，仲要3分1都已經係大陸人。想遊行都行唔到啦。

我記得澳門人一直覺得葡萄牙政府仲差過共產黨
有無人討論下

二線？

真，睇cm睇到我頭都大撚埋

衰過香港未有ICAC時期 你話有幾差

點解唔係制裁香港
因為香港係春袋？

澳門由1967年開始已經俾中共佔領咗啦

你唔會真係成個弱智仔咁係入面 CTRL+F咁搵塞班島阿嗎..........
人地叫北馬里亞納群島喎

澳門係由一督爛屎(舊時葡萄牙)統治
變成一舊完整屎(中共)統治

所以唔怪得佢地寧願要中共
佢地係由差變無咁差
我地係由好變好撚差

所以制裁澳門做乜，人地歷史文化同香港都唔同
公道d講，呢一兩年既香港關澳門乜事

當年葡萄牙康乃馨革命之後 葡萄牙係咁想塞番澳門俾中國 不過係中國死都唔肯要 點解唔肯要 咪又係要拿來做白手套 去拿情務 同 當賭埸洗黑錢

就算北韓今時今日都係澳門洗好多黑錢 依D野美國根本係知
點解唔出聲 係因為美國係澳門都有一部份利益

既然大家都拿到自己想要既野 咪當睇唔到算 以前香港都係咁 先撈得咁風山水起

佢藍底，講野都咁有病

trump行政指令講咗啦
不過未implement

成個連登得你吹

根本就係 呢個地方嘅人已經無撚得救 要做狗阻佢咩

姐係全個澳門而家淨係可以用銀聯

第一次聽人講，連登乜post 都無，你講到好多風吹，小弟唔識嘢，不如你俾啲醬油睇下。

人地禁中國大肚婆去生仔喎

有

佢今次柒左，澳門政策法係被閹割禁高科技出口，澳門又唔係咩物流港，連深水港都冇，進出口都係搵香港關稅加到佢同支那一樣都冇用美國有咩需要制裁佢二黎人地個特首都冇咁串啦

每日有人送錢俾你
你都ENJOY啦

咁人大有冇整澳版国安法先？
出師有名呀哥

澳門無左美資賭場 咪變返以前人工好撚低，點維穩

樓主標題誤導人
沈既意思係澳門賭牌同美國共和黨高層牽涉巨大利益關係
澳門到而家都仲相安無事某程度上代表中美關係未惡化得太嚴重

澳門嗰班係圈養嘅豬嚟嘅咋
人哋不知幾鍾意黨同國安法

屌你班友睇都未睇條片就比樓主標題誤導討論
而家佢就係話雙方話制裁制裁但都冇郁過賭牌呢個問題
代表雙方仲留有底線 關係未真係去到咁差

邊撚到有呢啲風吹緊呀？ 睇過？？

Sor 澳門就係太自由 你住過澳門就知 間屋細極都唔會細過香港d樓 貴又貴唔過 個個後生都係食玩訓 點解d人要反共先？ 講下共產黨對澳門做過咩衰野？ 年年又派錢 武肺又封關 就算以後想搞到中國咁都有曬逃生門 驚咩 有錢緊係奶左先

樓主呢 D 完全錯 L 晒重點... 係唔係都講春袋...

唔制裁十萬個理由，最明顯係制裁黎做乜春，馬交自己真心回歸，又完全冇利用價值..
個 video 亦一直只係講緊中美響澳門千絲萬縷O既關係.. 一個字都無話同制裁有關..

呢 D 線性思考方式，制裁、鬥，只會限制自己眼界。

澳門跪得不知幾舒服 使乜美帝干預

On9 澳門賭場大，定香港賭場大？

無野丫嘛師兄

答案一早講過

現實到

國際外交點都要預少少空間既
無啦啦搞澳門就真攪炒

我就覺得唔係美國敢唔敢制裁問題，係道德同利益問題，而且如果澳門賭場係美國真春袋，支那點解唔用黎反制美國制裁，原因只係一個，澳門賭場都係支那嘅其中一個春袋

On9, 剩係睇美國有幾多人同幾多錢係呢兩個地方就知佢講啲野係唔make sense

幾個星期前大灣暉已經係光明頂吹緊

就係澳門利益對美國黎講係細....所以先唔制裁.....
得幾個賭場........

澳門好撚重要咩

其實大家係咪搞錯左啲咩 美國制裁人主要係想打擊中國 澳門一早有冇23條關咩事 定大家真係覺得美國制裁係用黎解放地區同純粹想幫人？

有睇哂條片嘅睇呢個post應該睇到一頭霧水
個個片都唔睇就喺度被樓主帶風向

點解要制裁澳門
不如制裁埋東莞深圳喇

呀國際關係大師今鋪真係7咗

On99
澳門啲賭場生意會多過香港成個金融業？

澳門又唔想爭取自由民主
熱烈擁抱中共
制裁黎做乜

懶人包：中國無錢加埋肺炎去唔到賭，只要再搞到香港呢個金融中心冇得幫佢處理啲錢，澳門自然會自爆唔需要特登出招

澳門關我叉事咩

肺炎一日未停 賭場都唔洗撈

有幾春袋 以前未有澳門前 Vegas啲賭業都已經好蓬勃啦

擺明成班水泥隊

中國驚美國制裁澳門就真

中共由1966年開始已經控制到澳門，投放咗好多資金資源係度，如果美資一撤，樓價資產都會跟著跌，由其係最近澳門中聯辦成幢新落成大廈買入做宿舍

不過到時澳門好多人會失業、負資產，特別係年輕一代。

而且個走資鏈係：澳門賭場洗白（籌碼）匯錢去香港（港紙），再買物業或匯去離岸戶口

傻鳩講傻野

咁香港之後會點?

重點喺08:00
侵競選最大金主係澳門金沙賭場大老細
所以制裁香港就放過澳門，總之都係唔會隊死中共

呢排多人吹風抹黑沈旭暉就真

唔制裁葉劉
因為驚左佢

政治係咁
要搶奪主流論述
文科係咁

不要信。澳門一早有23條，人也沒有起來反抗。
為何要幫澳門？
沈不能盡信。